Chilam欽點坤哥做新一代歌神

「人氣王」吳業坤首度與張智霖合唱《兵兵》，道盡天下男士「做兵」的慘況，坤哥更在MV中「挑機」不老男神張智霖，跟他上演一場爭女攻防戰，可惜最終二人都是「食白果」！

張智霖（Chilam）與吳業坤（坤哥）繼互相擔任演唱會嘉賓後，最近二人更首度合唱新歌《兵兵》，MV昨日正式曝光，劇情講述成熟浪漫的Chilam跟鄰家男孩坤哥，同時追求由「民間港姐」吳凱欣飾演的女神。MV一出已被網友瘋狂傳閱，不少女士均對兩位男神心大心細，逕自代入吳凱欣的角色去揀仔，認真搞笑！

為配合角色及劇情，Chilam以西裝骨骨的型男Look上陣，更施展了不少浪漫攻勢，除了燭光晚餐兼送頸鏈外，又獲吳凱欣餵蛋糕，甜蜜滿瀉！至於打扮草根的坤哥，則陪女神煲劇、打機及煮飯仔，又用筷子夾蛋糕，展示「食好西」的技巧，單憑這種傻勁已o氹得伊人笑開懷。雖然Chilam及坤哥均能成功約會女神，但原來二人都是只「觀音兵」，「娘娘」吳凱欣才是終極大贏家，道盡「現代愛情故事」的欷歔！

雖然二人是第一次合唱，但Chilam大讚坤哥靚聲：「他唱得好好，不要說我就住他，其實是他就住我唱就差不多，所以我覺得坤哥是新一代的歌神。」而坤哥亦向Chilam笠高帽：「這首歌音域好廣，我要唱到七情上面，但張生很輕鬆便唱上去了。近年很少男男合唱歌，希望聽眾會有新鮮感，而且跟不同資歷的歌手合唱很有火花。」

此外，Chilam老婆袁詠儀昨日在微博上載與好友到普陀山拜佛，曾被指偷食的練海棠亦跟伍詠薇恩愛同行，二人的關係似乎已雨過天晴。

坤狗

坤狗算吧啦

張智霖起碼同四大天王同級

留名睇坤狗叫佢霖囝

張生自己都唱功麻麻，去到欽點人咁巴閉

佢唔係靠個樣仲有得喺度搵食 戲又屎歌又屎

樂壇最後希望坤哥

係勁過四大天王喎

2016年08月30日

可能係佢地之前講個啲派膠四大天王
惠康弘 坤狗個啲

條買眼仔唱歌ee霞霞咁，無氣無力